而家唔係對錯既時候 而家係計劃下一次有相同情況應該點做

今日發生左就發生左 唔好自己分化 大家從來都企係同一邊 無論係點都要互相support

［red]檢討 不追究[/red]